1月1 行動PO !!!

致各大和理非:

唔知大家有冇發現呢排各地嘅連儂牆已經慢慢開始沒落，或者被噴漆破壞？
遊行唔係齋行叫口號，係咁多人咁時候，最啱就係做
流動連儂牆[/left]

人多就可以cover 到
平時唔敢周圍痴，驚狗驚藍絲
宜家就係好時機！
和理非一人準備一疊，痴佢老母好唔好？
唔好成日覺得自己係和理非乜都做唔到
做到嘅嘢，就要儘做！
一人一張，2020新景象靠曬你哋！

最後循例都講返句:千祈唔好做違法行為！

推

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

記得好好利用巴士啲窗

黃色經濟圈的障礙

推

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵